點解外國人唔怕病毒，但反而會怕帶口罩既人？係咩原理？

明明佢地個個都講唔驚病毒，但人地戴口罩就講會引起恐慌，咁個恐慌原因係咩？
有人帶口罩先驚病毒，但又表示自己其實係唔驚病毒，只係好撚驚帶口罩既人既病毒，最後都係話自己係唔撚驚病毒。
個原理混亂到好似精神失常咁， 咁即係佢地驚定唔驚？好撚混亂啊！？？？？？？

好似藍絲港豬驚食tg，於是屌戴豬嘴/眼罩嘅人

歷史有試過：
非洲人驚愛滋
所以會排斥掛有紅十字嘅醫護
因為佢哋一入村，就會有人確診

當地CDC/政府呼籲民眾有病先帶口罩, 因為唔想d人去搶,搞到醫療人員都冇得用,
結果搞到其他人覺得你帶罩=病

病毒睇唔到,口罩睇到

但問題係佢地唔驚病毒，就算有病佢地本身係唔驚嘛

點解廢老唔屌藥房口罩貴，但反而屌黃店無籌派

因為佢地相信政府

好似鬼國人呃自己話中共好好咁，越驚越要催眠自己，如果唔係日子會好難過